(台測)鬼玩人2013

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

有毒癮問題的米亞與哥哥及親友們一塊到郊區小木屋度假，而他們意外在屋內的地窖中發現了一本名為「死亡之書」的神祕書籍！不料，卻喚醒了附近樹林的妖魔鬼怪，這群人慘遭惡魔附身展開血腥大屠殺，最後倖存的一人，能否順利逃出且活著離開？

2 35AM左右播了 隨時電腦大爆炸